有冇人聖誕完全約唔到朋友？

24放工之後返屋企打機
公司食到太飽dinner都無食
25 26都係同網友行山
過得都充實快樂
但本身朋友係完全約唔到
總之就係唔得同你過
聽日27應該會一個人鳩下鳩下

樓主點識網友

仆你個街行撚埋山都仲夠膽出post扮死狗？

咪係屌爆你老母臭西牙？

真，好奇偽毒點識

網友唔係朋友？
利申：最 friend 底個班全部網上識
反而以前讀書識個班就慢慢疏遠左
反而網上識個班由中學到大學，到出黎出做野都仲好好感情
講到最尾，其實都係睇人姐珍惜聖誕同你出去個班網友好過啦

用手識囉

我淨係約到女朋友出黎

你聽日同我出黎行山咪得囉
洗唔洗咁極端

識唔識尊重巴打

你同悠二都基友啦

屌你老母

你識唔識尊重毒撚？

收到，多謝巴打指教
只不過識咗咁多年都約唔到出黎有點傷感

係啦係啦
幾時同人結婚呀

飲食業表示六親已斷
人哋紅日放假你就返工
平日你放假就到人哋返工
咁樣仲有邊個肯約你出嚟

你聽日陪我行山咪其中一個網友囉

連續幾日喺屋企，街都冇落

我行兩步都喘曬氣啦玩嘢？

咁又係
希望巴打快約到朋友玩

出去百佳行下都好呀
睇有咩想食就買

平時做下運動啦
我都係喘氣，你以為我好行得咩
唔好怯
怯你就輸